夾公仔機陷阱

已有前科被指誤導投資者作大額投資的股評人兼網絡紅人火燎森，再次捲入同類事件。逾100名市民向政黨求助，指誤信火燎森推介，花8.5萬至超過160萬元不等投資夾公仔機，總額涉及超過3,000萬元，但回報卻與當初聲稱有很大出入，逾30名苦主已向警方報警求助。本報就事件向火燎森查詢，暫未獲回應。
今日11名苦主聯同民主黨召開記者會，民主黨財經政策副發言人袁海文表示，自去年11月至今共收到超過100名苦主求助，該批苦主全都是受到火燎森的誤導而對夾公仔機作出大額投資，每部夾公仔機約8.5萬至10萬元。
袁海文指，當初苦主們由於誤信火燎森的推介，故展開投資，「當時佢吹噓每個月嘅回報有1萬蚊，最後半年先得幾十蚊回報，有啲苦主曾經因爲聽取火燎森嘅投資建議而喺虛擬貨幣有短期獲利，同埋聽到如果投資夾公仔機，未來投資其他機種有優先嘅投資權」，令苦主認為機不可失。

條友咁出名都仲有人信

成日話誤信
根本就係班戇鳩亂嚟投資
而家蝕錢就報警
真係笑撚死人

火生， 好多人揾你

我成日都有追擊火燎森同幣少

不過收入得$10 個位苦主
其實係咪你既貨問題? $5蚊鋪,得2個人入過錢

我知道投資部機,但d貨,好似部機主出的

俾人報過咁多次警都仲有人信條老千
抵啦

攞明就係衰貪心啦

短期獲利，攞明係想引水魚接貨

未來投資其他機種有優先嘅投資權

俾錢森哥賺都要拎優先權

香港太多想搵快錢既蠢人

連部機喺邊都唔知，供條毛咩

咁又真係底x死

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢d fans都係膠膠地

自己投資失利就屌人？
咁你買左樓之後d樓價跌/租金少過預期係咪屌地產經紀屌上手賣家誤導你？

次次蝕錢都有人包底，咁個個走去all in 投資啦on99

真心，邊個黎。

九撚成太貪心 個夾冇力自然呃唔到人玩